En ze dacht aan zichzelf: 'Ik wou dat de wezens niet zo gemakkelijk zouden zijn beledigd!'
'Je zult er op den duur aan wennen', zei de Caterpillar; en het zette de waterpijp in zijn mond en begon opnieuw te roken.
Deze keer wachtte Alice geduldig tot het ervoor koos opnieuw te spreken.
In een minuut of twee nam de Caterpillar de waterpijp uit zijn mond en geeuwde een of twee keer, en schudde zichzelf.
Toen ging hij van de paddenstoel en kroop weg in het gras, alleen maar opmerken hoe het ging, 'De ene kant zal je groter laten worden, en de andere kant zal je maken wordt korter. '
